{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079107?place[place_type]=GID&place[gid]=1079107&place[latitude]=34.9773568057&place[longitude]=127.9492849248&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비채펜션"
    },
    "text": "泗川ビチェペンションは南海の青い海を鑑賞することができる所で、疲れて苦しい日常から抜け出したい時に旅行を計画するようになります。 このペンションは南海の端に位置しているのでストレスや憂鬱さを忘れさせ、勇気や思い出を満たすことができる場所です。 ビチェペンションは海を見ることができる前庭と広いプールで魅力的であり、プライベートな経験もできます。 また、ペンションでは特別な経験をプレゼントしており、徒歩1分の距離では海で釣りも楽しめます。 このペンションでの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時で、コロナウイルス予防のため温度チェックもすることになります。 追加人数とオプションは現地決済で行われ、宿泊客は身分証明書を持参する必要があります。 予約人数が変更される場合は、事前連絡が必要です。 また、海を眺めながらロマンチックなテラスで個別バーベキューを楽しむことができ、炭のおかわりは午後8時まで可能ですが、天気や風が良くない場合には制限されることがあります。 子供と一緒に予約する際は、メゾネットタイプの客室の転倒の恐れに注意する必要があり、すべての客室では無線インターネットが使用できます。 屋外プールは6月中にオープンし、利用時間は午後3時から8時までです。 ベビープールとINFINITEプールも用意されており、客室内には基本的な調味料と常備薬が用意されています。 駐車も可能で、周辺の観光地としては南海、泗川チョジョン公園、航空宇宙博物館、高城恐竜博物館があります。 客室は101号、102号、103号、201号、202号に区分されており、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビチェペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ビチェペンションは南海の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ビチェペンションでは海を見ることができる前庭と広いプールで魅力的な滞在ができます。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションでの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ビチェペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションでの追加人数とオプションはどのように支払いますか？",
            "answer": "ビチェペンションでの追加人数とオプションは現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションに宿泊する際に必要なものはありますか？",
            "answer": "ビチェペンションに宿泊する際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションの予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ビチェペンションの予約人数を変更する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "ビチェペンションでは海を眺めながらロマンチックなテラスで個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ビチェペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンション周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ビチェペンション周辺の観光地としては南海、泗川チョジョン公園、航空宇宙博物館、高城恐竜博物館があります。"
        },
        {
            "question": "ビチェペンションの利用可能なプールの開放時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビチェペンションの屋外プールは6月中にオープンし、利用時間は午後3時から8時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 451
    }
}